有冇人一日講嘢唔多過十句?

如題

冇人陪自己講野，唯有唔講野

又話有班同事

有，同屋企人同同事同朋友，越來越唔想講嘢，屋企人一出聲就話我煩，朋友大家都有自己圈子，冇共同話題，同事更加五熟

你話緊我?

無共同話題呢個真

個個都有拖拍得我ao出到嚟都冇嘢

A0狗揮手區

巴打？

yes 你呢 ?

如果唔係返工要講電話，我都係

絲

我連電話都冇個

做個朋友啦不如 有冇tg~?

我囉

咩唧

有人係度我可以唔出聲
自己一個果陣好鍾意同自己講野

有，但係五係靚

我有時都會